金鐘食過咁多次煙仲返去把撚咩

支持去中環嘅就集埋一齊呼籲同帶頭喇
係到開咁多個post都無乜用！
帶頭拉大隊喇！

光復香港
時代革命

上哂裝驚咩煙？

去邊好

今次我諗住係煙入面散步

去終審法院

中環

推

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
夜晚任射催淚彈 水炮車 不利大家
唔建議金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

其他地方啦 仲金鐘

去中環啦

香港遊行人士對金鐘有情意結
有機會係另一種既斯德哥爾症候群

著避彈衣就一定要擋子彈？

樓主死痢狗 咪分化

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！